睇完條片真係火都黎!!

屌你老母,你睇睇下電視我噉樣整尻你好冇呀
ED片真係累人累物

分手都似

啲女人見親人打機就實係要做啲嘢阻下你先安樂

佢title仲要寫住
[男友總是因為遊戲忽略你？這幾招讓他生不如死！！]
真係

你老味就係依啲野講到女人好似係被忽略係受罪個個

咁呢條片呢？

我打機就姦淫擄掠,你睇戲就伸張正義

至少好過D女人先
同埋貓都係得閒先整下你(好似
利伸:冇養動物

教絲打一個有用方法
就係男朋友打緊機, 哩入去枱底幫佢含
佢好快會頂唔順